人應不應該自覺有希望

希望很殘忍

希望是生命的燃料啊

失望絕望未曾辜負我們

做人真係慘

做動物其實冇乜野
最多咪係死

做人其實最後都係死嫁啦

應該
希望係同你既結果相互影響
你信個樣野係得既
你就會努力去做

你信個樣野係唔得既
你既行動就會阻止左自己去做

不如具體講下咩問題
等我聽下

有希望之前要有相對ge絕望或者失望先